邊個咁痴線用食用壓縮忌廉滅火

睇直播見到， 有錯請插

有冇用？

5秒

邊個場

尖咀

五秒整熄 定係 維持五秒

熄

似係冷凍劑多

冷凍劑 應該係昜燃㗎

學野

運動個隻都係?

成本好貴

勁方便 又平 唔洗拎水咁重
好方法黎

大大力推野先

5秒滅完定係5秒又著返？

推

呢D黎架?

熄，死咗

有可能喎又

大家試還試 要留意返有啲壓縮氣體係易燃架

嘩CLS

會唔會有焦糖味

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

剃鬚膏同忌廉好似樣

好似記者朋友？

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

其實可唔可以用水樽剪一半蓋住佢。

有手提吸塵機 不過貴又難拎
用膠紙卷實個豬咀可能得 不過最後都係成陣味

cream 咁重糖shoud be flammable

推
大家要做好溝通 可聚可散
隨時換裝 方可撚狗

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅文宣
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

搞清楚係咩黎先
如果肯定到係咩黎就要廣泛宣傳

係咪消棒？激安有得賣

大家可以嘅話帶定出去 唔係滅義士嘅火魔法 而係咩催淚彈中花草出嘅火

cream 可能真係得

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

The Tear gas is dead

有冇片睇

唔好推
我買左 準備聽日試
係易燃
但同時冷凍
唔知結果會點

揀錯嚟用會爆炸
會炸斷手

睇返片先
睇清楚先買黎用

唔知點解諗起對住蠟燭放屁
小心啲 祝你好運

老老柒柒真係博唔過

發夢現場見到
真係有人用支忌廉狀嘅野噴向催淚彈
但唔知個支咩嚟

個size未必夠大

小心啲
買錯真係好危險